大家既第一次係咩情況之下發生

開心share下

發夢既時候

唔好傷心 總有日會發生

打緊機嘅時候

仲未有

問下樓主

Detail啲講下

輕輕一推

不慎絆倒進入少女身體

同ex去長洲

有一日請咗個女老師上我屋企私補
之後......

各位絲打既第一次 係自己本身都想 定誤打誤撞咁發生咗

補到上床

失去理智

同朋友去gay bar誤打誤撞射咗個3分波